港鐵又壞車吊你

仆街番工先壞

油麻地?

手拉幕門上落車

幕門壞左

屌佢早講唔坐

屌係長沙灣企咗好耐 趕住翻工呀屌

屌 個個站停5分鐘

屌你老母垃圾港鐵

尋日以經好撚塞 班次疏左

真係好垃圾

吊你老母

荔枝角去旺角玩左半個鐘